[伏已中] 國際轉運唔見幾千蚊貨，追咗三個幾月。客服愛理不理

利申：借Friend A/C, 圖後補

是咁的，上年年尾Black Friday買咗幾件褸送咗去集運嘅Oregon倉，當地速遞顯示已簽收。
但自己用果間轉運公司就遲遲未有record 。咁諗住peak season會佢地會比較忙，諗住等多兩三個禮拜先再再check下個status啦咁。
點知過咗成個月都未有update，就打上去CS，點知打十幾次冇人聽電話。打多好多次之後終於有人聽佢又話國際轉運係第二個部門，要我whatsapp佢比嘅電話號碼咁, 但係whatsapp就一路都無覆。
咁我就梗喺再打上去啦（都喺打幾十次先聽），佢又話入倉搵下先，會再覆我。如是者幾次都冇覆。之後有次又話搵到D貨， 話會update返記錄 。
咁之後就真係有update到其中一件貨記錄話到左美國 (但明明果日佢係電話話係倉見到件貨)，但其他貨就話未簽收（當地速遞明明已經話有人簽收）。再打上去CS佢又話其他未簽收嘅貨其實喺唔見咗，話會賠錢，叫我send返d單比佢哋, 但係send咗比佢哋又冇晒影。#kill1#
終於前幾日whatsapp又覆話客服轉咗人，依家會有新人幫我follow up。點知又喺比另外一個冇人應機嘅number我。終於頂唔順send mail 去消委會cap圖send比佢，點知佢話"唯有喺咁啦～我都唔識攪"
而家唔見左嘅就唔見左啦, 咁未唔見果件究竟去左邊?
依家即係咁:
1. 有一件貨唔見咗＞話會賠＞冇影
2. 另外一件貨有記錄喺美國倉，但又話依家冇做國際轉運>都喺冇影
奉勸各連登巴絲以後網購選擇集運公司要小心

唉，我果間咪又係一樣
屌你老味有就有無就無，都唔知拖乜撚野

利申：用緊T字頭

trans?

開名啦
如實直說，怕佢有牙咩

催咗三個幾月得個吉

屌，真係T_PLINK
佢個電話唔係無人聽就係灑尻你

係咪報警都無用？

用開 us-ex. 都試過唔見貨, 但睇 tracking information 又話送左。
好彩上網揾到個簽名係另一間大陸集運，應該係送錯左倉
立刻去果間大陸集運開 account 同登記件貨，最後運埋香港，但好貴運費。
同一時間我又同件貨商店報失， 佢又無條件送個件。
最後收左二件貨。袋左過千蚊

有無試過同 seller 溝通下，同佢講無收到件，叫佢 refund 返比你啊？

就算果個 tracking 比人簽收左，都可以係送錯地址比人簽收左？

我之前都有試過類似既事，我用果間代運公司一直話無收到無收到，但明明係簽收左，佢叫我聯絡返 seller , 教左我點同 seller 溝通，果時個 cs 講得好詳細下！
(原本我都覺果間公司好次好不付責任，"不過原本收件方係無權限要求簽收紀錄 同 送件地址"），所以佢地就算無收到件都好，都證明唔到，只可能要我聯絡返 seller , seller 再聯絡速遞 check，最後原來真係速遞送錯地址 ，所以當下 seller 就很 refund 返比我。

如果你證明到送錯地址 或者 果個簽收人唔係你，佢都會退返錢比你架！
同埋唔好比個 seller 知，你用集運公司，唔見見無得賠架好次！

或者可以同係信用卡公司講你無用卡買果個款項既蚊，叫佢唔好比佢過數。

用著間咁既，cs 一 d 都幫唔到手 好L 慘

雙11爆倉爆到仆街之後無用過

T_PLINK 之前果班好好服務的巴打CS走哂......
而家好似直接由佢母公司運通管理...

Toplink(匯購八方）集運苦主區

屌 呢間好垃圾

咁又唔算垃圾
只係走左果班人留底幾舊屎冇人理....

我返市區唔多覺這間

我都有件國際貨都用左巴集
件貨1月19簽收，客服2月6日話果個星期運翻黎
到呢家影都冇埋

咁走剩嘅人都要執返d手尾掛？都唔知點做生意

美國USEX最強

樓豬打算點處理

唔係走剩,係走晒.......再請新人...
之後新人返工就比小屌老母